呢個革命就黎玩完了！邊個時刻你最深刻？

你老母就玩完
宿返入你老母個閪啦p牌仔

你都係跟返自己個名算啦p牌仔

睇住樓豬入返佢老母個閪到 呢一幕最深刻

其實真係差唔多分勝負

樓上嗰啲屌還屌
唔該用不推文

Go back to ur lo mo hai la

我都係P牌，個運動只係到另一個階段.

我睇完學界IAD我要攬炒星期五集會，我地係有力量支持慨。

大家努力、不割蓆！

我都係P牌

我都係P牌
但我傾囊買物資

我都係P牌
但我傾囊購買物資派發
與手足們共過多少險境
天地可鑑

屌還屌 不推文回覆呀